小心藍絲會組織更多反擊行動 唔好掉以輕心

係。貼文宣要好小心, 最好組隊, 唔好限死要貼牆。仲有跳閘都係, 小心比人跟。

遇藍即打